聖誕同元旦係咪應該要放寬番食肆限聚？

依家婚宴都可以廿人
點解食肆無得放寬?
成班同學放假想一齊食野都要分幾檯

依家好多人有帶口罩都中
其實帶口罩係咪可以防到外來病毒?
係咪中左都防到散播病毒?
係咪真係有用?
值得反思

你想同同學食嘢關我咩事?
你咪唔撚好戴口罩囉